Documento gerado sob autenticação Nº GGA.880.944.M1I, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8417                  de  19/10/2018
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Autorizar  o  afastamento  do  País  de  ANDREA  MOURA  BERNARDES,  Professor  do  Magistério
Superior, lotada e em exercício no Departamento de Engenharia dos Materiais da Escola de Engenharia, com
a  finalidade  de  realizar  visita  à  Universidad  Nacional  Del  Litoral,  em  Santa  Fé,  Argentina,  no  período
compreendido  entre  10/11/2018  e  15/11/2018,  incluído  trânsito,  com  ônus  CAPES  (Processo  nº
23038.000203/2015  -  69).  Solicitação  nº  59940.
JANE FRAGA TUTIKIAN
VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA
